美國大選今次作左一個極錯誤既示範

作為民主選舉楷模既美國大選
今次作左一個極其錯誤既示範

先不論過程有無真實舞弊先
但咁混亂無章既選舉過程
完全無統一投票標準 無統一點票數據公布
投票日完結後仲容許接收郵寄選票
導致點票時間大幅延長 舞弊醜聞層出不窮

美國大選不嬲係民主選舉既重要代表之一
今次搞成咁 如果咁樣不了了之
之後極有可能對其他地區既選舉造成惡劣而深遠既影響

最大問題令美國人，甚至全世界對民主冇晒信心

開咗個壞頭
以後俾港共有樣學樣控制選舉

樓下看更已經笑緊美國
成日吹自己民主大國
原來選舉都可以咁黑暗 笑撚死
我諗佢再講落去 又會讚支那
不過無聽落去 入左lift

利伸 真人真事